【武漢肺炎】北 京 市委書記宣布 各區都進入「緊急狀態」

武漢肺炎》中國北京疫情再起 蔡奇：各區進入緊急狀態

2020/12/27 18:02

〔即時新聞／綜合報導〕中國北京週日（27日）連續第4天傳出武漢肺炎（新型冠狀病毒病，COVID-19）本土傳播的病例，由於擔心春節期間的返鄉與出遊的人潮可能導致病例激增，北京市官方已下令加強防疫措施。

綜合媒體報導，中國共產黨北京市委書記蔡奇下令，封鎖住宅區和發現有人染病的村莊，並且宣布北京各區都進入「緊急狀態」。

北京順義區目前正進行「重點區域大範圍篩檢」，計畫篩檢人數達80萬人。毗鄰順義的朝陽區已經完成了23萬人的測試，沒有任何人呈陽性。朝陽區政府表示，未收到篩檢結果的人不得外出。此外，通州區的居民則是減少出入次數，加強量測體溫。

中國少數城市，仍有零星的病例重演。中國官媒《環球時報》稱，當局計畫從2月11日起為期一週的農曆新年假期之前，對5000萬高風險族群施打疫苗。

北京已要求其公務員從1月1日起至假日休假，並要求民眾避免不必要的旅行。主題公園和教堂等公共場所已減少了營業時間，北京的天主教堂、王府井天主教堂，已經停止信徒前往參拜，並停止了團體活動。

中国明明已經清零 哪有武漢肺炎！
蔡奇惡意造謠！別有用心！

屌你老母
大陸成日喺度自吹自擂好撚巴閉
少少事就即刻要封晒城唔俾人出唔俾人入

如果咁撚樣擾民無日安寧都叫成功抗疫
希特拉搞集中營直頭係優良規劃啦

香港地反而就真係食玩買行山生活自如啦
係得個比共產黨控制嘅政府自己喺度唔撚知做乜

既然無人中招，做乜搞到咁大陣仗

從來都只係扮冇事

咩春都戰時緊急狀態on99

雞蛋殼國家

輸咗頭幾個回覆之後完全冇5毛敢入嚟

同美國乜乜州政府宣佈緊急狀態一樣，都係一句姐

又係假新聞, 明明清左零, 點會有確診甚至輸出?
唔通原地爆出來咩?

區區幾單嘢就要戰時點做強國

陽性咗就已經無資格做支那人
已經進行廢棄處理咗

陽性的要採取陰陽隔離

廢柴

無限清零

如果而家香港係俾中國完全掌管
已經實行左宵禁

如果係咁 對攬炒派黎講係好事

南方嘅小魚港日日幾十單，市民一樣高高興興賀聖誕、元旦，盤菜打邊爐樣樣有，都唔知北面大城市怕甚麼。

得幾條友中招都要緊急狀態

係
垃撚圾

好撚on9 扮完一輪自己都知信唔過
又係攞返啲高壓政策出黎仲要唔知頭唔知路
咁倒不如好地地真係檢測 起碼多啲資訊

果幾條友拎去燒左去就冇事又可以清零

又係喎

歐洲會變種
支那會唔變種？

聖誕快樂

蔡奇惡意造謠！別有用心！

training

諗返香港70幾單都可以成街勁多人. 係我地首都 你真係發夢都唔洗諗

小魚村啲高幹仲有心情行宜家傢俬，最高領導今日仲坐直升機魚村遊，官職亦然穩如泰山，北面大首都啲大官就怕烏紗不保怕都死。

又話清零，死on9

明明cctoy話中國一早爆到七彩只係唔理晾話0宗感染
咁而家咁大陣仗做乜？

Lunch哥去緊 所以緊急狀態

新北京肺炎？

你個名囉

又話全民檢測？十四億驗晒未？

係啦係啦
沒有人呈陽性
屌你老母咁你洗撚戰時狀態咩

肯定係啲港燦播毒上去
快啲禁哂国民落香港，等佢哋自生自滅

祖國零確診好耐
你老母閪你係咪唔信祖國成功清零呀屌你老母

師兄你走先 依度我頂住

全国一早清零 仲洗咩檢測
全國抗擊新冠肺炎疫情表彰大會 都開埋啦

講2句政權就會顛覆既國家

唔通習總取消港澳特首朝聖因為知道出左事而取消

没有战时状态，那有人民英雄钟南山？

人哋係真係有事
你中國有咩？
全部驗晒零確診
即係咩事都冇
咁宣布嚟把撚？

而家祖國話清完零又有wo
會環境傳人，有兩單要即時戰時管控wo
cctoy係咪都係好似你咁盲撚仲咁大聲？

新聞明明話有十幾宗，幾時話0確診

廣東今日未有新增武漢肺炎確診病例，但深圳市衞健委下午公佈，今日凌晨發現一名無症狀感染者。這名感染者姓王，27歲，家住寶安區海安苑第1座。王男聲稱，他在本月7日及21日分別兩次到北京出差，他在本月先後3次接受武漢肺炎病毒檢測，結果都是呈陰性，至昨日他再次從北京回到深圳，到醫院接受檢測，卻變成陽性，今日凌晨他被送到深圳市第三人民醫院隔離。

睇嚟北京真係爆到七彩

擦鞋妹仔快啲將香港訂咗嘅疫苗轉送贈北京，老爺一定好高興。

外國勢力 惡意造謠 抹黑中国

台灣報導

方便收割啫

其實都幾on9
港共為左滿足上面個所謂既零個案
都要扮到咩事都冇發生過繼續比大陸佬自出自入
然後自己爆撚到7彩之餘仲要比人屌

檢測 假陽性 都係0
沒事兒

朝陽區咪零確診囉
咪一樣緊急狀態

但班白左仲係咁係度吹奏支共抗疫好成功

可控可防

支那人又準備萬里投毒

叫句口號都可以癲復政權，玻璃黨

即係23萬人中左

日日瘋狂檢測都咁驚

中南海驗左未啦直播打國產疫苗啦

又戰時

連登都有人支持港共封城停工啦。
其實香港靠我地自己自律戴口罩，一日得幾十單已經算唔錯，大致維持到日常生活又唔會大爆發。用支共果套，乜鳩都封城停工，根本就On9 ,而且事實證明，係斷唔到尾，仍然會有，話清零係自己呃自己

進入緊急狀態
全面臨戰狀態
進備戰略進攻
部隊一定要死守
特別戰述疫苗發動總攻
總動員一級警報全民檢測

低能仔維尼中二病發作

呢啲支那七曬嘅post就冇5毛入嚟
諗住低調處理

清零又有感染？由零到一係點做到？

人地民主法治社會
要declare emergency先有效調動人員同物資

喺中国全部都係領導說了算
洗乜宣佈

自己整既野叫改良

Fake news
報得國安

戰時狀態洗唔洗返工？

本來無一物 全部都係吹㗎

得中南海冇事😂
無毒空間

屌你老毋成日戰時狀態，第幾次排隊做核彈檢測呀？成日話免費但要微信支付，每次80人仔先開得番隻流亡碼

仲有兩個月春運

大連應幾大獲，運咁多流動蕭芳芳醫院安裝

門都封死左 仲點返工

雖然未到中國咁搞封城，但港共啲限聚令都係一擔擔，都係擾民，做嘢做一半，又唔封關

無數子？

習近平死咗未????

怕乜9

人地要求無我地咁低。。。 Christmas 70幾單竟然仲有人出街，係國內我地真係禁緊足，70幾單既話

信政府 清零 唔驚

點解成日轉載台灣新聞
香港都有報啦

呢d叫小心. 點會好似我地咁爆落去

中灑都唔會有人死，

你唔好再「我地」喇支那仔

你地還你地，我地還我地

又緊急狀態

我每有香港身分證 屌你

清零都緊急狀態

Gogogo

你知 我知 單眼佬都知

最好笑既情景係，中國搞黎搞去都係得隻有效率比擲公字多少少既疫苗，又礙於面子問題唔肯求助於外國，當全世界陸續接種晒疫苗而解封時，中國仲要靠呢種軍事式防疫，唔知d韮菜點諗呢

北京市委書記蔡奇，已經觸犯國安法，一定係想奪習大大權

我唔係單眼佬
我係明眼人

強拆隊又有藉口拆教堂